有冇人玩緊lost saga?

台ser 應該又要執嫁喇 有玩緊嘅不如一齊研究方法轉去韓國ser

冇